［世界大戰］究竟元朝算唔算中國歷史？？

如題

元同清都算

清我覺得算，因為佢地都漢化，寫漢字，講官話。
但其實成吉思汗係咪識中文？

清負責殘化官話，最後演變成今日嘅支那語

最多話佢係呢個地區嘅歴史

吾算

英屬印度算唔算印度王朝？

“元朝係唔係中國呢？元朝治世，佢哋自己都拗呢個問題拗咗大部分時間，仲出現過一次因為皇帝近身侍衞反對漢化，佢就殺咗厲行漢化嘅元英宗。不過去到元順帝治世，元朝已經定調咗自己係繼承金宋兩國而成中國皇帝。所以元朝係中國，呢一點毋容置疑。”

成吉思汗 同元帝國其實無乜關係

元帝國 係佢個孫 忽必烈成立
當時忽必烈 搞漢化, 令到蒙古人都勁憎佢

梗係算

算中國被統治史

元人算唔算中國人？

是征服者 消滅左漢人政權

蒙古可以上溯到東胡，匈奴
同漢人根本0關係

劉淵話自己姓劉 同漢有關係

後唐，南唐又話自己繼承唐朝
(人地被賜名李國忠 支國歴史界有將後唐納入唐史 )

哥德人話自己繼承羅馬帝國

呢個世界唔係講過就係

攞蒙古人 某條友，某段文字用過中國2字就打飛機

話蒙古繼承中國

同李存勗，

首先，中國既定義係咩？

印度女皇

2046後仲算唔算香港歷史？

可以地理定義
又可以文化上定義
又可以漢民族主體定義
.........

果堆咩中國幾千年不滅
起碼將幾個定義 撈來用

長見識

算
元清都係漢人被殖民歷史
好似波蘭歷史都會講佢哋被滅國

波蘭根本無比蒙古人滅國,你講俄羅斯咋?

冇大英帝國 邊有統一嘅印度

波蘭比普奧俄瓜分

如果算，成個歐洲都算係羅馬史。中東係大帝史。

係唔係應該調轉 羅馬係歐州史呢？

我話波蘭畀人滅國啫，
有話係蒙古滅佢咩⋯⋯